係Twitter 打hammer同埋vote就會出爭議警告

同微博一樣

痴線

有冇人試下重組句子

好多人係留言到造句

今次真係此地無銀